【PS4】全境封鎖招戰友

1.8再返來玩，刷左幾套機密

想搵固定戰友刷全域／副本最主要入DZ 打架～

通常夜晚上多～